[23-02-2018]股市直擊+波神信眾區

pcisgbcispt

Bc 君臨天下

稱帝呢件盛事
起碼升一千點啦

世習制終於要來了

習種

molamola

走脂啦要

男刀鋒6折 BUY NG BUY HO...

吉利爆升啦
淨係小熊維尼都值$100

兩場咁精彩既G1過後禮拜三又泥泥沙沙

錯廟喎...

永續習大大

係喎 唔講唔覺

平左 388 LC
星期一好開始